何已完無去監票！

何已完無去監票，選舉團隊人員亦離開現場，現場傳出歡呼聲！

等陣仲有巴打裸跑